張建宗：狗咬主人手

啲狗有排抖
拋磚

請出招